金庸死咗，腦海第一時間諗起啲乜

小寶與康熙

抵死

江湖終於可以平靜一段長時間

飛雪連天射白鹿
笑書神俠倚碧鴛

幾時到倪匡？

諗起兩隻GAME

獨孤求敗

積下口德

Show Blocked User - 派膠子😉